========
Restroom
========

.. raw :: html

	<SCRIPT>
	function passWord() {
	var testV = 1;
	var pass1 = prompt('Veuillez entrer le mot de passe',' ');
	while (testV < 3) {
	if (!pass1) 
	history.go(-1);
	if (pass1.toLowerCase() == "supamonk09,") {
	alert('Mot de passe correct !');
	window.open('granted_access.html');
	break ;
	} 
	testV+=1;
	var pass1 = 
	prompt('Accès interdit - Mot de passe incorrect. Veuillez réessayer.','Mot de passe');
	}
	if (pass1.toLowerCase()!="supamonk09," & testV ==3) 
	history.go(-1);
	return " ";
	} 
	</SCRIPT>
	<CENTER>
	<FORM>
	<input type="button" value="Page protégée par mot de passe" onClick="passWord()">
	</FORM>
	</CENTER>

.. toctree::
	:hidden:

	granted_access